試過靈魂出竅，你問我就答

屌你老母

你比人屌過幾多次屎眼